PTT：日本人搶購台灣鳳梨 製作「販售地圖」

台灣鳳梨在日本遍地開花的八卦
時間Fri Mar 12 22:10:32 2021

乳提，這個台灣鳳梨地圖是個熱心的日本友人做的

已徵得他同意

在更早之前日本只有東京的西友才買得到鳳梨

現在連青森、飛騨高山、四國這些地方都買得到台灣鳳梨了是怎樣

名古屋也有了

女朋友幫忙切鳳梨，不過她好像不愛

我覺得跟日本節目推波助瀾也有關係

當然最大功臣還是中國，感謝他們

台日友好

老母買咗成箱 好撚正
連用嚟炒咕嚕肉都好食

THX

又一證明當支拿狗食屎既時候 全亞洲都得益、有得食好西

又平又好食
又多汁 又甜

支那神助攻

當有買開嘅習慣，之後就會繼續買

今次係支那幫台灣賣廣告

而且是免費廣告

成個東北得一到有

咕嚕肉先係王道 唔好整乜撚嘢pizza或者菠蘿牛肉麵
就嚟夏天整甜品飲品冰品都正

支持韓國瑜的農民在哪裡？

還在練習發大財

放心，過一排條fish 又會低調幫農民話某大國出高價收你地啲貨。

到時又揸住個春袋。

經過這次鳳梨事件
還相信支那的人就是活該

台農諗野好簡單，弊在啲仆街政黨

本來農產品賣去其他地方
a 2 b 2 c 3 d 1= 收入 有8
某啲仆街就幫你成功爭取賣去e地方收入有10。
表面上好撚好，比人食撚住都唔知
到踢走哂其他商家，啲商家又搵到其他地方補貨。到時e地方出6你都要賤賣。更何況話停就停。